天日要返工既手足覺唔覺

好似倒數緊行刑咁

same